瘦底著咩衫好？

各位巴絲，我有一個好大煩腦，我個人高1.70米 重49kg，無論著咩衫都好，我都覺得著得好怪！有冇巴絲教我點著？

咁既話...女裝啦

男定女呀你 49kg

我係男仔黎

oversize衫，襯件大褸

著左咪變左on9仔

橙褲

175cm 54kg 有冇人幫埋我

我同你差唔多，高174cm，但得50kg，好多衫都着唔到

我184瘦撚 120磅
平時都係著多一兩件打底撐一撐
我就好彩個膊夠橫 唔會撐唔起
褲就盡量都唔買skinny架啦

Ultra boost , fog , nmd , anti social social club

唔夠175 我都覺著衫唔好睇

可能係身形差

lm

偽文青look

lm 170 50kg

個胸手山

學少爺占

太瘦個胸托唔起件衫

我反而鍾意著skinny 既褲